諗住食盡藍圈著數.... 幫佢地破產

食屎啦 俾乞衣呀？

早知我印個QR Code 係件 hoodie 等人俾$好過啦